永不分裂

請大家緊記，如果當日無班後生出黎反修例，今日條例可能以經通過，唔好忘記佢地為香港嘅付出！